msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-24 15:21+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-24 15:21+1000\n"
"Last-Translator: John Gardner <gardnerjohng@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.5\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage\n"

#. translators: The %s gets replaced with the size the user's chosen.
#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/func.php:43
#, php-format
msgid "Your size: %s"
msgstr "你的尺寸：%s"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/func.php:45
msgid "Pick your size:"
msgstr "选择你的尺寸："

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/func.php:61
msgid "Quantity:"
msgstr "数量："

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/func.php:62
msgid "Add to bag"
msgstr "添加到购物篮"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/func.php:79
msgid "Sizing Guide"
msgstr "尺寸指南"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/func.php:80
msgid "Comes in the following sizes:"
msgstr "我们有以下尺寸："

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/func.php:82
msgid ":"
msgstr "："

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:6
msgid "Single"
msgstr "单人码"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:7
msgid "Double"
msgstr "双人码"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:8
msgid "Queen"
msgstr "皇后码"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:9
msgid "Chinese Queen"
msgstr "国王码"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:10
msgid "King"
msgstr "亚洲皇后码"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:11
msgid "Chinese King"
msgstr "亚洲国王码"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:12
msgid "Super King"
msgstr "加大码"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:20
msgid "Pure Regal Alpaca Quilt"
msgstr "极品羊驼被"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:24
msgid "Regular price: <s>$499</s>"
msgstr "商场零售价：<s>$499</s>"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:25
msgid "Special price: $388"
msgstr "特价：$388"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:26
msgid ""
"500 GSM\n"
"100% alpaca\n"
"Australian Made"
msgstr ""
"每平方米500克\n"
"100%羊驼含量\n"
"澳大利亚制造"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:30
msgid ""
"Pure alpaca regal quilts offer warmth without weight when compared to wool."
msgstr "极品羊驼毛被很轻柔，温暖而没有重量感。"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:31
msgid ""
"An innovation in luxury quilts, Creswick's pure alpaca regal quilt features "
"a new and exclusive quilting design which creates the softest, smoothest and "
"warmest combination of innovative design in luxury quilts. Alpaca fleece is "
"an exclusive and rare fibre with a unique softness that creates a truly "
"luxurious experience in sleeping comfort."
msgstr ""
"我们采用世界最优质的天然纤维，最新的生产设计与独特，创新的缝线设计以及彰显奢"
"华气质的饰带和白色缎面的拼接饰边精心制造而成。被子内部采用无缝拼接方式来增加"
"被子的柔软度与保暖度，外胎采用升级设计的高精纺棉缎，这种做法使得驼绒被具有防"
"潮、耐寒、柔软、透气、弹性好、膨松度经久不衰，卓越的保暖性能和多项对你有益的"
"产品特征。"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:36
#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:65
msgid "140cm × 210cm"
msgstr "140㎝ × 210㎝"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:37
#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:66
msgid "180cm × 210cm"
msgstr "180㎝ × 210㎝"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:38
#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:67
msgid "210cm × 210cm"
msgstr "210㎝ × 210㎝"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:39
msgid "230cm × 200cm"
msgstr "230㎝ × 200㎝"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:40
#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:68
msgid "245cm × 210cm"
msgstr "245㎝ × 210㎝"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:41
msgid "240cm × 220cm"
msgstr "240㎝ × 220㎝"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:42
#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:69
msgid "240cm × 270cm"
msgstr "240㎝ × 270㎝"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:51
msgid "Alpaca Luxury Quilt"
msgstr "豪华羊驼被"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:55
msgid "Regular price: <s>$379</s>"
msgstr "商场零售价：<s>$379</s>"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:56
msgid "Special price: $258"
msgstr "特价：$258"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:57
msgid ""
"50% Alpaca and 50% Wool\n"
"Australian made\n"
"400 GSM"
msgstr ""
"每平方米400克\n"
"50％羊驼 50％羊毛\n"
"澳大利亚制造"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/inc/products.php:61
msgid ""
"The Creswick Woollen Mills alpaca and wool quilt is the ultimate in sleeping "
"luxury. With 50% alpaca and 50% wool fleece encased in a sateen fabric of "
"the finest woven cotton yarn; the Creswick alpaca and wool quilt has been "
"purposely designed to deliver superior softness and luxury. Offering "
"lightweight comfort and natural warmth, the unique thermal properties of "
"these remarkable fibres mean you will always enjoy a perfect night's sleep."
msgstr ""
"Creswick豪华羊驼绒被会让你有豪华奢侈的睡眠体验。我们混合50％羊驼毛以及50％羊"
"毛作为填充物，外胎采用升级设计的超精棉缎包装，从而使我们的羊驼绒被具有卓越的"
"柔软性，舒适性，温暖性又彰显豪华。在夜晚，这种特殊罕见的纤维会让你享受完美的"
"睡眠。"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:11
#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:33
msgid "Creswick Woollen Mills"
msgstr "Creswick Woollen Mills"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:34
msgid ""
"Creswick Woollen Mills is the home of luxurious, natural fibre products "
"designed in Australia. Founded in 1947 Creswick Woollen Mills is now the "
"only coloured woollen spinning mill of its kind in Australia."
msgstr ""
"珂莱斯威克澳毛纺织集团（Creswick Woollen Mills) 是澳洲高贵，奢华天然纤维产品"
"之家。集团成立于1947年，在澳洲享有很高盛誉并且是澳洲最后一座具有染色能力的澳"
"毛纺织企业。"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:35
msgid ""
"Creswick has six stores across Victoria, Australia and stocks many of its "
"products in the famous Australian department store David Jones."
msgstr ""
"在澳洲，珂莱斯威克旗下的六家直营店遍布整个维多利亚州。我们也是澳大利亚著名高"
"档百货公司--David Jones的特约供货商。我们长期供应给David Jones许多豪华系列产"
"品。"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:50
msgid "Product added to cart"
msgstr "添加产品到购物车"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:51
msgid "View cart"
msgstr "查看购物车"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:55
msgid "Product could not be added to cart"
msgstr ""

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:62
msgid "About"
msgstr "Creswick简介"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:63
msgid ""
"Located in Creswick, a small country township approximately 120km from "
"Melbourne, only 20 minutes north-east of Ballarat and 20 minutes south-east "
"of Daylesford, Creswick Woollen Mills has become a household name both in "
"Australia and globally. Creswick's continued success is attributed to "
"ongoing research and innovation, as well as dedication to high quality with "
"exclusive designs."
msgstr ""
"珂莱斯威克澳毛纺织集团的总部设在墨尔本，工厂在距离墨尔本 大约120公里的珂莱斯"
"威克小镇上，座落在巴拉瑞特（Ballarat）的东北部和戴莱思福（Daylesford）的西南"
"部之间，从柯莱斯 威克开车到这两个地方仅需20分钟。</p><p>Creswick  Woollen "
"Mills的名字在澳洲乃至全球享有极高的盛誉。珂莱斯威克澳毛纺织集团的不断成功归结"
"于持续的研究与创新，以及独特的设计创意和高品质。为了拓展集团的新旅游基础设施"
"的开发与建设，珂莱斯威克集团目前对该项目投资已过300百万人民币。"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:64
msgid ""
"Visit Creswick Woollen Mills to see where the products are manufactured and "
"visit with our friendly alpacas."
msgstr ""
"我们热烈邀请你来参观珂莱斯威克羊毛纺织集团，亲眼见证澳洲制造业的情况，零距离"
"接触可爱的羊驼。"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:66
msgid "Contact details for the Mill:"
msgstr "联系方式："

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:67
msgid "Phone: 03 5345 2202"
msgstr "电话: 0061-03- 5345 2202；0061-03-98185055"

#. translators: %s gets replaced with a hyperlinked e-mail address
#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:71
#, php-format
msgid "Email: %s"
msgstr "电子邮件: %s"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:80
msgid "Delivery and Returns"
msgstr "配送及退货"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:81
msgid "We accept international orders."
msgstr "我们接受国际订单。"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:82
msgid ""
"<strong>Orders shipped overseas are exempt from GST charges (this will be "
"deducted at the checkout).</strong>"
msgstr "运往海外订单免收10%的消费税GST（结账时自动扣除）。"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:83
msgid ""
"Orders are sent via International Post Courier and are registered. Please "
"allow up to 10 working days for orders to be received after a 48-hour "
"processing period. Overseas orders will only show up on the tracking when "
"they arrive at the country of destination."
msgstr ""
"国际订单会通过国际邮政快递挂号发送。 经过48小时的程序处理后，你会在最多10个工"
"作日之内收到你的货品。</p><p>当海外订单到达目的地国家时，只能在当地国家跟踪查"
"询。"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:84
msgid ""
"We hope you will be delighted with your Creswick Woollen Mills purchase. If "
"for some reason you are unsatisfied with your purchase from the Creswick "
"Woollen Mills website we will happily exchange or refund the purchase price "
"of the item in accordance to our returns and exchanges policy."
msgstr ""
"我们预祝你在珂莱斯威克购物愉快。如果因故你不满意在Creswick Woollen Mills网站"
"购买的产品，我们将按照我们的退货及换货政策乐意为你更换或者退款。"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:90
msgid "Secure Shopping"
msgstr "安全采购"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:91
msgid "Full Website"
msgstr "我们官方购物网"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:92
msgid "Natural Fibres"
msgstr "天然纤维"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:97
msgid "Keep in touch"
msgstr "请与我们保持联系"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:98
msgid "Subscribe right away and you will receive our news everyday!"
msgstr "马上注册你的电子邮件，你会在第一时间收到我们的新闻和优惠活动！"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:100
msgid "Put your email address here"
msgstr "请把你的电子邮件写在这里"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:101
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: /Users/johngardner/Jobs/CreswickWool-LandingPage/index.php:106
msgid "Australian Made"
msgstr "澳洲制造"

#~ msgid "Single:"
#~ msgstr "单人码："

#~ msgid "Double:"
#~ msgstr "双人码："

#~ msgid "Queen:"
#~ msgstr "皇后码："

#~ msgid "Chinese Queen:"
#~ msgstr "国王码："

#~ msgid "King:"
#~ msgstr "亚洲皇后码："

#~ msgid "Chinese King:"
#~ msgstr "亚洲国王码："

#~ msgid "Super King:"
#~ msgstr "加大码："

#~ msgid "Your Size: %s"
#~ msgstr "你的尺寸：%s"

#~ msgid ""
#~ "The Creswick Woollen Mills alpaca and wool quilt is the ultimate in "
#~ "sleeping luxury. With 50% alpaca and 50% wool fleece encased in a sateen "
#~ "fabric of the finest woven cotton yarn; the Creswick alpaca and wool "
#~ "quilt has been purposely designed to deliver superior softness and luxury."
#~ msgstr ""
#~ "Creswick豪华羊驼绒被会让你有豪华奢侈的睡眠体验。我们混合50％羊驼毛以及50％"
#~ "羊毛作为填充物，外胎采用升级设计的超精棉缎包装，从而使我们的羊驼绒被具有卓"
#~ "越的柔软性，舒适性，温暖性又彰显豪华。在夜晚，这种特殊罕见的纤维会让你享受"
#~ "完美的睡眠。"

#~ msgid "140cm &times; 210cm"
#~ msgstr "140㎝ × 210㎝"

#~ msgid "180cm &times; 210cm"
#~ msgstr "180㎝ × 210㎝"

#~ msgid "210cm &times; 210cm"
#~ msgstr "210㎝ × 210㎝"

#~ msgid "230cm &times; 200cm"
#~ msgstr "230㎝ × 200㎝"

#~ msgid "245cm &times; 210cm"
#~ msgstr "245㎝ × 210㎝"

#~ msgid "240cm &times; 220cm"
#~ msgstr "240㎝ × 220㎝"

#~ msgid "240cm &times; 270cm"
#~ msgstr "240㎝ × 220㎝"
